ViuTV 你的名字 9:30 （2）

本節目由JR東日本贊助播出

本節目含有間接宣傳

劇透撚請細字

冇咗個朋友咁

果兩條友已經封鎖左

劇透唔細字死全家

新海誠真係好撚姐控

開始咩都唔記得了

大姐姐同眼鏡仔今晚拍拍拍成功

3p are you ready

記憶消失緊

唔係有巴打話言葉個老師去咗三葉間學校到教書咩

第一次睇 都係依家先留意繩

JK親身織嘅繩

好似無事

留名

係

平行世界

連本身自己寫既日記都無埋

唔記得lu

咪三葉送囉

我就是我啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

很想要吧

我都想要

我覺得你的名字同星際啟示錄有異曲同工之妙
有冇人覺得

想要口嚼酒多啲

其實點解會無啦啦冇晒d訊息果d?
三葉果陣又未死

只係彩蛋,唔洗諗咁多

識食

死左喇

罰你重睇

要合理化返變成未發生過既事

ok

睇到好sad
即係上山去神體個到已經發緊夢?

世界發現有bug自我修正

仲特登提《萬葉集》

新海誠畫嘅夜空真係好撚靚

大叔親制口嚼酒

唔該曬巴打s解答

如果個故事跟小說嘅話
係有講佢返鄉下之後繼續教書
好似係做代課老師教咗幾年先再做全職

以之後救場開始跌隕石既咁多時間黎睇一週目既三葉到底企左係果度睇左隕石跌落黎睇左幾耐

3p完即走，醒目仔

只係彩蛋嚟
唔好諗咁多

係同一個，片尾播cv個度有寫係香菜配音

ARMAR

最後都頂唔順,劇肉位一定要轉返日文先過引

姐姐對奶

只係easter egg黎
唔係同一個人

咁都睇到

其實bug 左？ 見面個陣一完就名都唔記得 而家咁清楚記得佢個名同住邊

Bra邊咋

佢畫d宇宙景根本世界級

想要一葉嗰枝

唔係返咗四國教書咩

呢個真 尤其三葉個段

終於到左

又係個個畫面都做到wallpaper

你既口味

上網睇突然變低清

棋靈王新acc?

This

BGM無得輸

我都係喎

飲口水啦

你真識食

三葉啲口水咩味

same

兩杯飲哂去啦

好味

點解話呢支「係我既」？

要等一陣先識變返高清

記錯邊飲錯就變四葉

男主玩命

真係飲口嚼酒

飲錯細妹會點

我第一次睇，套戲好奇怪

世界級一幕來了

點怪?

d酒一定好臭

變左另一套戲

咩味

變cp 套野上唔到

跌落水???

佢好適合入青山

因為係三葉視角黎做呢件事，所以係「我」

睇到我好亂

好酒

好撚靚

嘩咩料

唔會啦
佢靈魂無入過四葉身體
無結到緣

ViuTV cut左重點

大葉係阿婆?

好想知呢個慧星畫係咪一早存在，定得朧睇到

係啊

其實呢幕係有乜意思，點解要replay返一生

驅風補身啊巴打

請多多支持一葉

Cut左邊度令你唔明？

趕女婿出門

好似係宮水家命運嚟

但又話「要救她」，飲嗰個唔係真既瀧咩？

快鏡版

FBI 應該會拉左新海誠

電視睇真係差d

三葉！！！

咁點解當初無啦啦又結緣

仲有一日時間

高速落石版

Agger

呢段幾感動

又要自摸

又有得揸波

等聽首歌

戲院啲聲好震撼

死啦我聽緊日文原版，我唔知廣東話版會唔會有翻譯上嘅分別

yes
記得佢本身唔係咁播

三次渣 都cut左

冇左喊住自摸嘅

四葉先係最淫果個

起哂雞皮

有D後悔淨係入場睇左一次

+1

因為三葉話下世想做靚仔

可以渣細妹個波

又cut咗，好傷心咁揸波又cut咗

好心佢申請做三級 然後唔好cut啦

叮然後靜咗

又cut左

屌你又cut

果度先好笑

嚇親呀妹

四葉過多幾年
又會同個男仔交換身體

一級片嚟都cut

yes

呀妹好cute

好笑得黎又好SAD

無左重點

使唔使快成咁 較到咁快

瀧經已食過一葉二葉

因為想表達 世界上有一個人等緊你去救贖
真命天子

月光寶盒

當時睇優先場大家都笑到仆街

嗰個效果真係要戲院先做到

好想同一葉交換身體

屌

廣告女皇又來

睇到之後會解釋有野連接佢地

除左自摸 cut左啲咩

戲院果下鐘聲
聽到真係俾佢震左個靈魂出黎

好多個棋靈王

係咪cut咗三葉去東京搵初中既男主？

啵咪啵囉咪

個妹就快崩潰

四葉：「家姐終於痴q左線」

cut左自摸

cut左定未播

一葉＋二葉 over 100歲

未播

劇透注意:
有樣我睇極唔明
最後點改變歷史?
三葉老豆唔係叫停左廣播
話疏散廣播係假
點解又會全村演集?

之後有一幕成個scene得一句台詞
但係果種有回音嘅效果真係得戲院先做到

超好睇

揸波同自摸JJ全cut

有排啦

二葉
一葉留返比你地

d順序好似唔同晒咁
定太耐我記錯

你咁講又好似係喎，好似係搵左一轉返來先剪左啲毛

劇透

ching sick ball

用apps睇無cut江波

你叫咩名呀

d停頓位轉快左冇哂feel,好怕Sparkle同なんでもないや會因為快左變到冇feel

睇完先問啦

屌，聽日去買返隻BD睇完整版先

剪毛

最尾三葉老豆信左三葉講嘅野

未播，一陣先播

2倍速彗星

渣波都唔俾

已經睇咗三次 今次睇廣東話版別有一番風味

渣波咁重要都cut
認真用嚟辨認身份第一步都cut

根本呢套野要配正常既BGM先會有個個情緒出黎,而已播到識飛咁,搵鬼好睇咩

頂,要低清幾耐呀

短髮控

成個蠟筆小新咁樣

叫戚屎咁難聽

F5 正常返

嘩 而家好熱血

我成日聽到倒夜香

擺明會無feel

點解會有材料整炸彈

用廣東話讀日文漢字

大茶飯

taxi

睇有人分析過三葉炸完變電站如果冇隕石跌落黎倖人捉到就係重型罪犯要坐幾廿年

屌你老豆

屋企做建築公司

佢老豆有

因為條友老豆係做工程

佢老豆

阿爸間公司係建築公司

佢屋企係獨市工程世家

有無網睇
好想睇返日文聲

普通町役場個辦公室都咁大咁靚？

鄉下地方無cctv

痴線hacker嚟

有光照到會唔同樣?

打鳩佢老豆

町長後尾因為覺得自己老婆都係咁
決定信一次個女

バカに仕上がて！

去東京了

老竇係三葉身上見到二葉既影子最後信左

真係去左一鑊東京

佢痴Q左線呀

四葉

sad end 嚟緊

都話有去東京

霸氣

戲肉

來料啦

知自己死左好起雞皮

正常啦
又私藏爆炸品又襲擊公共設施

要黎了

係咪cut左

有底底眼

嚟料

去送繩畀男主
係咪cut咗？

即係佢老豆帽左

一開頭有伏筆話佢老豆教佢爆破

準備起雞皮

就到寫名啦

個效果同戲院爭好遠

gay佬聲

好滾動

白色

有底褲睇

裙底

白色底褲

胖次

去左啦

成個鎮冇左

做啦

個個問係咪cut左

而家播
太耐冇睇唔記得

白色底底

呢到好鳩sad

依part邊有可能cut

防空警報個度bgm 超正

出左街依家先睇 真係快左

點解電話唔通
因為時空問題?

上白石萌音

呢PART好正

條橋同一個位置

又唔係自摸,CUT乜鬼

見到佢搭列車，諗起某本本子

剪片個個真係無得頂

新海誠系列常客: 中央總武線 E231系列車有正面鏡頭啦

係itunes down哂成套bgm 慢慢j

捽腳趾

真係腳膠

有冇人覺得個soundtrack 世界級

固定班底

新海誠係鐵膠嚟

誠哥畫嘅東京真係好靚

幾年前，邊忽見到瀧

#

進入你身體的人......

Spotify Apple music有

進入身體

臨時演員E231正式登場

黎料

進入你身體既人

呢段好sad

可以咁理解

同埋 果時三葉死左三年

好彩最後彌補左秒速5厘米嘅遺憾

進入我身體既人

交配

曾經進入我身體嘅人 就係你

曾經進入我身體既人

呢段好正

中二滝

三葉

係咁影腳

一個post起碼要提一次顧泳雪bb個名 #

次次黎到依到都好出戲

好pure

呢part真係好撚正

中央線

要變做sad end其實好容易

謝天華

見到了

JK大姐姐撩個中學生

你係邊個呀？

原來三年前一早結緣

jr

屌呀

誠哥足控唔係第一日嘅事

so sad

新海誠作品御用鐵角

繩

依家插敘既剪接方法好流行,唔一定跟時敘

仲要係E231-500

秒五冇
得宇都宮線e231

呢下好sad

JR 裡面D JK

地鐵廣告

新宿天橋落雪果part就完

嘩痴撚線

點解條仔唔識佢

有女都唔識溝

taki君你個仆街

結

有女埋身唔食

誠哥仲話唔係鐵膠

最感動嗰幕要嚟了

跟住果度

對條仔嚟講係三年前

果時嘅滝未識三葉

喊出黎

黎啦黎啦，果陣睇喊到仆街

逢魔之時來了

大姐姐幹小朋友

新海誠d戲睇第一次會覺得好好睇
但睇多幾次會覺得好一般
d野太流於表面

好sad

時間線唔同
再講劇透
自己睇

其實係收左JR錢先被迫要畫

明明就喺隔離

換咗咁多次都留意唔到個年份
差3年個樣應該差好遠又認唔出

JR啲announcement真係好iconic 一聽個日本feel出哂嚟

睇到毛管動

男同女個時空係爭左3年

唔係鐵膠好難畫到啲detail位咁靚咁detai

我睇咗兩次 不過唔記得咗

有時差三年

當年既瀧只係14歲

言葉
秒五滑浪妹

又係黃昏+(類似)隕石坑邊的劇情
用左三套戲

唔係
好明顯誠哥好鍾意條中央本線

三年前剩係見一次面, 唔記得都好平常啫

好鐘意呢套野

睇湯淺政明 露之歌

危ないですから、黄色線までおさがりください

又足控又姐控

其實都已經講到出腸
點解咁都睇唔明

即黑馬上有錢

個山成個世界盡頭咁 上去都要幾個鐘啦

秒五係琦京

又嚟, 平均每三秒可以cut一張wallpaper出嚟

啲brake同VVVF聲一模一樣

一開始係因為咩而會互換身體？

誠哥=姐控 + 腳膠 + 鐵膠

話說誠哥啲戲 係咪全部男主都係單親

燦神個廣告

喊咗

要見面啦!!

緣份

岩岩睇完笑到仆街

重點係三葉

jr都要比錢請人？

好想去飛驒同諏訪

屌
有時眼濕濕

把聲好GAY

個背景

好撚sad

身體入面

嘩屌你老味

カタワレ時だ

嚟了

如果大家都順時鐘咁跑會點

有幻覺了

又換返嚕

立石公園可以唔上
上面乜都無

同EX 係戲院睇依一幕睇到

世界線重疊

bgm

乜人先會諗到呢幕

你唔上去點影成個湖

見到

個山大到

只係一次(每日)

去聖巡識到絲打

呢到好sweet

已經見過三葉全相

嘩屌

點解會見到嘅

BGM

焰（誤）

黃昏之時

偏僻

黃昏

製作委員會係有JR東日本子公司份

一次

寫名啦

屌你viutv, cut左自摸

屌係呢度見不如不見算啦

海拔幾多米😅高成咁

腦補三葉體香

ar ho

一世人嘅愛剩係得呢幾秒見到

有冇進一步

寫唔切了

點解會係黃昏先相遇到嘅

夠鐘啦

sad到仆街

one more time
one more chance

未寫完就消失左

你老味

返到香港有睇戲

依一幕

言おうと思ったんだ。 お前が世界のどこにいても 俺が必ず、もう一度逢いに行くって。

no

我

仆街

執返支筆自己寫啦

逢魔之時

一開頭番學嗰時話 黃旨之前係時空轉變 神鬼相交之時

支筆跌落地下喊到仆街

點解唔即刻自己寫名

寫低啦

唔識寫三葉 漢字

唔記得

寫名啦屌

快啲寫

一開始就講左 黃昏時分 係世界交接 可以見到妖魔鬼怪

趕唔切

弱智?

呢座山跑返去市鎮好撚遠

老人痴呆

起歌

BGM 又升KEY

第一次睇果陣目瞪口呆

開始了

你係邊個

好睇

唔繼續寫

寫啦仆街

黎緊呢幕最正
配埋首歌

bgm唔好加速啦...

咁上去行幾耐先

起歌 即起雞皮

你叫咩名啊

又升埋Key

仆街
喊咗
係老母面前柒咗

寫呀仆街

失憶了

腦退化

哩到真係痴線

屌viu
又較快左?

唔記得了

點解之前會記得而家唔記得

個名都唔係漢字

屌你老未viutv

邊個

sparkle

又加快同升key

呢個bgm正常好多

唔記得啦

唔該哂

記憶fade out

最鐘意呢首bgm

炸嘢

Bgm 做咩升埋key
好難聽

我覺得成套呢幕最正

屌 再睇廣東話版都眼濕濕...

誠哥每次bgm位都好屈

加速

想記起但記唔起嘅痛苦

靠晒你喇倒夜香！

兩位好朋友

加速自然會升key 唔會唔升架喎

因為正常過完交換果段時間
會唔記得
佢阿婆解釋過

viutv 好多人睇咩咁趕做乜 慢慢播啦

Viutv 你將堆BGM快播之外又升乜撚野key呀

條友真係唔識嫁喎

呢個真

好好朋友

恐佈襲擊黎啦

最重要既人，我係為你而黎，我要黎救你！
但你係邊個呀

玩咁大！？

時間岩岩好

炸電廠

誠哥

升左key一D都唔正常

bgm起晒雞皮

可以做唔犯法嘅罪犯都幾爽

防空警報

電腦大爆炸

都爆得電站
點解唔放埋山火
咁一定要疏散

佢手上之前仲有結,俾返三葉後已經冇左結

去搵原版睇多次算

呢個位都眼濕濕

倒夜香醒目

山火控制唔到

防空警報聲真係好恐怖

真係好好睇

的士

係戲院睇靚到仆街

真

係咁聽到的士

扮政府

飛帶自然會升咗key
如果聽到冇升key純粹語速快咗 要做多啲processing

果然一禁開個post就見到以前班痴線佬

變左做燒村

電視睇都好撚靚

放山火唔係咁易的

濕度 溫度 燃料

真感動 一聽音樂就

有咩 自膠

驚真係死人

痴線佬報到

恐怖份子

隻兵都好痴線 條女講一句炸左電站

係嗰個post留左好耐

全部死晒得你走到仲唔係麗怖份子

早耶，香左

老師

好鍾意上白石萌音

三葉老豆多得你唔少

打鳩老豆啦

次次都喊

萌音有唱主題曲

on9老豆

早耶香

炸電站姐
山火就真係多得你唔少啦

靚到仆街，sad到仆街

點解消防隊唔使做野

俾人當恐怖份子

人地唔走自己走咗先啦

呢幕配bgm真係好撚癲

其實果時覺得班人唔信之後死鳩曬其實好爽

好似全世界都幫三葉同滝打氣咁

肉眼睇到彗星分裂
到全村人走真係夠時間?

rip

係IMAX 睇

快啲冚町橙

wallpaper

食屎啦 專家

睇戲院睇彗星真係好靚

起撚哂雞皮

仆街了

咁靚既天文現像 bomb

咁其實比著你都唔信啦

啲廣播好諷刺

果陣係戲院真係炆到想屌爆個老豆

其實我最鐘意真係sparkle

出去睇彗星

已經分裂咗又會夠時間避難嘅

「非常之好彩」

出去睇自己條女比人炸死

睇到都覺得痛

心好酸

尼馬

緊張到透唔到氣

痴線咁樣碌法

呢度

我會信 因為走都唔會有咩損失
最多之後果日咪返去

始終都.......

佢兩個同年 但係三葉個世界係早3年 係唔係即係三葉大三年?

睇完小說好好多

我都係咁話

g

屌寫埋d垃圾

姊弟戀

啊

其實佢當時講會分裂
後來真係分裂
佢老豆先決定信

屌你唔寫名

記得有二次寫左すき家

隕石撞落黎個幕係我睇過最靚動畫作畫

呢下起歌

寫名好過啦

佢係其中一塊碎片

原來致敬君名

喊出聲

靚到

傻仔
做咩唔寫名

宮水尼馬

起bgm位真係

套野既BGM同首真係幫套野加唔少分

係 睇完外傳小說就明老豆諗乜
同埋一眼就知三葉上咗身

傻仔 點解要咁

呢幕靚到癲

No Bra

屎忽

唔寫名

屌佢老尾 雞皮起9曬出黎

bomb

寫名會好似三年後咁慢慢修正

呢幕令我諗起秒速發射火箭

粒殞石快撚到

啲歌真係好正

日文係唔係世上最好聽既語言

係

所以17歲既三葉 去左東京搵到個同佢一樣高既14歲瀧

啲聲唔夠震撼

goal

我果陣之後即去睇小說

好彩唔係2倍速

我覺得廣東話先係

其實到而家都唔明點解啲人走得切

D作畫

講既語氣聲調先係重點

mo la mo la

仲要炸正屋企

好似話寫名都會比歷史糾正
所以男主角最個感覺等歷史糾正唔到

有軌道

但viutv趕收工咁搞到D BGM

個結局真係

一定有頭三

第一次睇， 又幾好睇

唉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

命運係無得改變

發生咗既嘢就係發生咗.

好睇還好睇

但食懵左你呀？

睇左幾次仲係咁正

核彈

快到無咩feel

呢個時候出廣告

三葉大姐姐

起曬雞皮

啱啱首歌加速咗幾多倍

你點解會係到?

因為你要又睇廣告囉屌你

之後個part喺戲院睇勁sad

冇錯,有名但佢地已經冇結,世界力會修正

第一次睇 好似不能說的秘密
但都好正 三葉

舊年去咗

廣告

記得之前睇果時有人笑爆炸好似使徒降臨咁
btw,依家現實係唔會有隕石炸人既情況出現,之前俄羅斯又係跌隕石落黎係半空直接倖人用導彈引爆左

唉
如果有得重新一次
如果有多一次機會
如果...

我哋既將來可能其實已經發生咗.

睇第二次都喊到痴咗線

點解，我會流眼淚嘅

支水係咪好熟口面？

三葉知個名都要等三年 自己知完可以即刻搵佢

寫啲鳩濕嘢
不如自己寫仲快

你鐘意睇如果既話
我會推介你去睇舊年個套煙花應該和誰看

利申打手

不能說的秘密

邊到提過寫名會歷史修正

想喊想喊咁但係老母家姐都係廳

如果粒野太大未必炸得哂

寫隕石撞地球的戲
我覺得最好睇都係Deep Impact

日記都唔見晒啦
你唔係覺得個名留得住呀？

佢炸既範圍的咁大，點解d 人可以走到咁遠

一套睇咗無數次都起雞皮嘅電影

呢套真心覺得伏, 除左首主題曲

冇人

Viutv又唔播埋佢
明明Now都買咗

收入大增

Wallpaper

RE 0都好正

洗唔洗開3?

G

戲院睇最正

姜B

睇咗一半
好鬼悶
同依套無得比

一起歌啲眼淚真係忍唔住

垃圾不了

一聽黃昏之時首bgm就頂唔緊

個到乜都無

請問阿瀧係咪三年冇交換過身體？

好好睇

我重複 新海誠=腳膠、姐控、鐵膠

其實好想知8年後嘅三葉重記唔記得點解自己當初會預知慧星撞落嚟

雷姆係g係公廁

係雞係公廁

追啦仆街

Yoyogi

港鐵廣告

Yoyogi Yoyogi

又到中央線主演時間

發車音樂都有埋

咁我唯有話我同大眾口味真係相差好遠
繼續睇你的名字啦

各位可以準備紙巾

第N次面試

次次講親呢套野都見到

Re:Zero

秒五情節開始

友誼仲keep到咁耐真係好

唔知點解諗起狗鐵個廣告

依part開始先最有新海誠味

戒指

有食唔食

秒速5里米zone

姐姐

日本啲面試室大到乜咁
點解香港既只係間房仔

「中秋節電影特選」
《你的名字》中的半月神話
—
中秋節點解會同《你的名字》有關？月亮除咗表達緊動畫入面時間嘅推移，或者主角身處嘅地方，其實仲好有意思。例如連電影主角瀧喺食拉麵果陣都著住件「半月」tee，得閒無事就影住個月亮，電影中每個月亮scene其實都有強大嘅象徵意義：每個人生來都係一個「半圓」。
—
瀧同三葉，唔知點解無啦啦會相愛，唔知點解無啦啦會忘記對方，又無啦啦會有同對方相處過嘅印象，以最簡單嘅話語去講，就係「感應」，而半月半球體嘅意義，其實係出自一個有關希臘神話嘅典故。
—
根據哲學家柏拉圖嘅《會飲篇》，佢引述咗阿里斯托芬有關人類起源嘅故事，人本來係以球體嘅形式存在，有兩塊面，四隻手四隻腳，亦有兩組生殖器官，而因為人嘅存在對眾神嚟講係一個威脅，所以大佬宙斯就決定削弱人嘅力量，將人球切開一半，亦即係人呢家嘅果個樣。
—
而根據呢個神話，人由出生開始就只得一半嘅身體，係唔完整嘅，而人生在世嘅意義，就係不斷去尋找注定而失落咗另一半。
—
所有人都係個半球體，就係《你的名字》入面一個極其核心嘅概念，喺成套戲入面三葉同瀧都不斷致力去尋找對方，甚至感應對方，亦所以電影經常會映住夜空嘅半月或者有類似嘅意境。
—
而同中秋節又有咩關係？中國人有句說話叫「但願人長久，千里共嬋娟」，意思係喺同一個月光之下，大家都係團圓的，縱相隔千山萬水，但係我哋都喺同一個世界，有同一樣嘅經歷。呢樣嘢可以呼應去瀧同三葉喺彗星來襲嘅時候，即使大家喺唔同嘅平行時空，但一齊經歷過災難，互相幫助，一切都係宿命，最後終於可以喺同一個時間點重逢。
—
你又搵到自己命中注定嘅另一半未？中秋節快樂。
—
文章來源：港唔斷戲

又係十月四號 ？

啲雲

8年

畫果個早排瓜左

8年後，三葉25~

記得上映果陣討論
啲人已經留意到三葉用緊iphone4
好正

新演員

東京地下鐵02系

個陣佢影院播勁驚佢結局似秒五

學姐比司食左

唔記得啲嘢但又形住形住好鬼辛苦

四眼仔食左前輩

姐姐嫁左比四眼

奧寺係同啊司一齊？

系守町 點解唔係叫閪守丁

三葉成26歲太老啦
轉食四葉啦

先輩

我勁撚肉緊
差啲嗌埋出聲
開聲叫停佢呀！懞撚！！

唔記得係邊度話佢兩個一齊咗

赤坂見附

前輩結婚了

秒5

前輩

我睇咗陣已經悶到訓著

一葉

開定3

但點知係啊司？

嗰個係「糸」唔係「系」

Z會

結婚LU

棋靈王

倒夜香佢地嚟咗

小説

佢兩個來左東京

睇開誠哥d戲的無人唔驚

戚屎倒夜香

我都唔知自己喺到搵緊啲咩

睇報紙係一小時前避難而成功冇炸死d人,姐係一週目既三葉係草地望左隕石1個鐘以上睇住佢跌落黎

呢到完就係

好似秒五

正常要喺呢度完

加埋四葉就夠100歲

追啦，望

做咩唔叫住佢

依套好睇好多

WTF

係戲院睇果時見佢起音樂幾撚驚佢好似5cm咁

又錯過

條女係邊個

Thx，之前想買但無動力睇字

差唔多啦

老左勁多

就係呢幕搞到以為秒5 SAD END

有人起身走左

條帶同三葉一樣

Exactly係秒五

cafe嗰條女

來啦來啦來啦

可食用

JK四葉

今次前前前世好似冇加速

四葉大左

一見到雪景就諗起秒五

覺得依到完好啲

もう少しだけでいい

嚟啦

Show畫功時間

四葉妹妹

咁真係好咩

One more time~~~

糸唔係系

著西裝咩個咁既背包，唔怪得三葉唔認返你

俾人屌唔夠

首歌好似無快到

四首歌 比人話係mv多過戲

又係列車

班mk

其實當年話最似係REMEMBER11
但只係轉換身體果度似

成個風格 落墨點 完全唔同

我一直搵緊一個人

ずっと誰かをさがしていた

仲要扮一扮嘢先

地下鐵碰著她/他

佢敢呢個位完肯定收一大車刀片

我一直想問，花店果個係咪啊司？
又話8間公司請嘅

媽呀

JR東日本•東海 特約: 《你的名字》

係
亦係我對你名最大的不滿之一

有得幹大姐姐

一直都搵緊 一個人
好中啲毒撚

電車個幕最鍾意

完

年幾前去旅行日日都經過呢條橋返民宿

比各位秒五撚嘅救贖

現實：要返工，不了